[12:00中環] 今日依然有返工既人 全部同我入黎

Ok 你地話自己有負擔 我唔接受 但核彈都唔割

但唔該你地 中午果兩個鐘 繼續去中環放飯

市道差 中環既餐廳好需要大家幫襯

太陽好囇 記得帶傘

空氣差 記得帶口罩

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

we are in war

中環手足
求下你地
出黎就唔好淨係企係度
要有危機同行軍意識
唔好一味對峙同嗌口號
星期一可以逼到狗射tg係因為有手足向前推進
尋日絕大部份人一味企，狗根本唔會理你
同埋唔好2點就散晒
你出到黎既
希望你搵借口呃公司話返唔番上去又好
拎埋袋射下晝波又好
出面打緊仗
希望你地可以行多幾步
幫下後生仔

瘋狂推

我要求唔高 佢地肯keep住每日去中環放飯就得
中環間吉野家生意已經差到叫苦連天

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

推呀！

中環人 it’s the minimal u can do

冇返工但會到中環

Push

中大手足唔係condom
被捕手足唔係condom
死去義士唔係condom

推

Be Water

中大急需物資

Lunch in Central

核彈都唔割

【晨曦】中環友準備好未？

港島唔係平行時空

都要d人過到海返工先有人抗爭架

返緊工嘅你地，滿手鮮血

Pushh

你知唔知將軍澳大西北依然大把人坐巴士過海返工

而家中環有幾多手足先

我都好嬲 但我唔會割佢地 各有各做

有幾多人返緊工 十二點就有幾多人要食飯

出嚟呀
冇藉口

出左黎既唔好lunch time就散好嗎？

Afternoon Tea

They are not Condom, and we are in war.

tko有巴士咩?

唔好質疑佢地返工既決心同頭腦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

721 831 101 1111

多你一個推 真係多好多

大西北應該係返唔到

12 dim gogogo la

推推推 一定出黎！

12 dim go tgt ok? Ng lun need say things

up

好想認識呢位小姐

我話你知 whatsapp公司群組有元朗屯門既同事
元朗果個選擇坐的士去屯門搭962過海

都冇警架啦
一齊去政府總部投訴圖書館唔開郵局唔開稅局唔開好過啦

繼續

返咗工嘅更加無藉口

幫推

幾點開始lunch呀你地

利申 非中環撚

推，一陣見

屌佢老未我被返工，藍閪老闆話黎車我

12點
早啲出喇

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

改行中環plan

推 中環撚！

繼續開花

JOBSDB IS WAITING YOU

食飯得一個鐘
點樣出黎兩個鐘

some have two hours lunch

一陣見

中環友做嘢啦

see u later

睇醫生

好想喊

唔好怪佢 佢見識少

中環精英靚仔靚女出黎啦！
暴大學生都禁勇 我哋大人點可以禁驚

快閃中環

推呀

一陣見呀各位

中環人

721831101

推爆佢

講得好啱呀
出得嚟嘅盡量唔好放完lunch就上返去
留耐啲可以嘅留到傍晚
最好嘅解釋係popo阻撚住哂 上唔返去

至少要令中環癱瘓半日

中大打撚咗兩日
我地唔可以辜負班後生仔架

今日擺左唔喺中環，返左工既手足一定要出黎

中環手足 please come to lunch

中環繼續開花

【做咩鳩8點開花】P牌幫推

i love flower all day

入唔到

so hungry, cant wait for hving lunch with you guys

全部人Lunch出嚟，之後打返公司話好多暴徒喺街阻路，返唔到嚟
今日全日抗爭

Ching 識波

有良心小小就捐番2日人工出來啦

口話支持又冇做野 同呃like有咩分別

共存亡

條OL好型

agger

你都可以！

琴日食叉雞飯，師傅俾得咁少叉燒，今日去翻啅

今日有pepper lunch

返緊工既你 請成為課金師

覆啅先啱

大家各有各做
支援唔到中大 開唔到花 快閃下啦 好嗎

小心大波man

邊間？等我地懲罰佢

啱呀，中環舖租應該都幾和味

推！

太陽眼鏡呀
帽呀

中環人再度集結

推推

push

比啲火，好似呢位朋友咁

中環和你lunch

樓上仲有元氣 好想去食壽司

對唔住 但一定到 推

中環人出嚟呀

舉旗果條友熱血到仆街

今日開花唔勁得過前兩日既話
唔該中環友收皮自己死去一邊反醒
今日目標 2點就要幫所有人收工！！！

各有各做

玩個兩個鐘之後返去乖乖做野唔該唔好嘥時間

驚西咩，佢日撚日着埋同一件衫

都唔撚知佢老婆做乜唔撚幫佢洗

出黎啦 中環閪

中環gogogo

Pushhhhhhhhh

中環友 岀黎食lunch已經係最低要求
你地唔係飯都唔放下話？

Pushhhhshhshshhshsh

中大現場FA
CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
#手傳

今次搞唔掂中環，中環友返屋企吔蕉！

我怕我唔開post 佢地真係連飯都唔撚食

唔係幫後生only，亦都係幫緊自己

點樣做到返到工 好想知

飯都唔食既話我會睇唔起中環友

大快活

我係香港仔一早收得工, 一陣出黎, 唔好當我CONDOM

我已經準備就緒

都係果句 唔好低估香港人返工既奴性

Never

請記住暴大如何歇斯底里
出每一分力抗爭

各有各做 不割

習曱甴

Go

嘴裡說返工，身體卻在畢打街

見到張圖真係會喊

就好似聽到願榮光一樣

人呢

被罷工既出緊中環

希望係咁

癲線返晒咩塞到咁

藍綫其實冇乜事
住港島返港島難度不大

我只係知一架架巴士keep住過海

出呀

我公司尖沙咀
打內線都仲有人聽

同行兒女

轉頭見

浸大失守！救救浸大！

打仗金

八大不可失

出黎啦

中環友唔該諗下自己間大學被打成點

中環好似有好多野食

Pushpush

中環人ready!

出未

美食天堂

出啦喂

Swatch group旗下Longines員工報料：

「一個會放假走出泥發夢嘅零售打工仔嘅心聲，當我發泄下點都好。

當tg射左糸鋪頭門口，吹哂入鋪頭，得到嘅回覆就糸同事唔準走，記得即刻開大個冷氣佢。
又或者收到通知可以收工嘅時候，週圍都封路無哂黨鐵巴士可以點？佢地會叫你糸附近搭的士。

試過某一個週末，落左閘都要再起返閘，話預計啲人一陣就散，點知過左一陣啲防暴狗就開始亂咁週圍屙尿，大家都走唔到。
就算俾你走，一出門口轉個彎就爆左粒tg，又糸食哂，但糸話未死得就姐糸無事。

其實由6月至今有好多好多次都糸只要早少少放同事走就可以避免到，但班高層唔會關心你，只會想鋪頭開多張單。
佢哋會話班後生仔暴徒唔識諗，成日搞事令到同事收工好麻煩。但從來無講過班狗同政府嘅所作所為糸！

門市9成半生意都糸靠大陸人，當旺角尖沙咀週圍都糸防暴狗水炮車舉哂旗嘅時候，試問有幾多個大陸人會糸條街到鳩嗚？
佢地話能夠糸咁亂嘅情況下都留守到最後，總公司好欣賞我地嘅同事，當我地有人糸條街到唔知點算嘅時候，高層們就坐糸屋企睇住cctvb話新聞無影到好亂嘅畫面。

我可以講出泥嘅料唔多，不過手足可以留意下，呢個招牌，永遠都糸最遲熄燈，糸零售店舖入邊糸最積極進取咁去做生意，為左做多一枱大陸客，不惜一切讓同事受到傷害！

Swatch group 旗下 Longines
有幾個大陸護旗手代言人
屯門 沙田 旺角 尖沙咀 銅鑼灣 機場 都有分店」

邊個位有人？

Push 每日lunch revolution !

應該係大波man小心我地
一陣又比人一瞓伸落樓梯

慢慢黎 人未夠多

Push push

721
811
831

對得住中大人咩

Sad and angry
but worth to try for people still working in central

集氣呀！

推上去呀

中環友 唔好當同路人係condom

突發 水警協助中大支那生撤離

中大既香港人更危險

開花呀

放飯未呀中環友？！十二點啦！

出來呀！

唔出對得住暴大人咩？

中環站好多人
不過都係似趕去返工既

光復香港

屌

時代革命

放飯開花

Pushdhhshshhshsh

放飯未！

和你Lunch!

一齊食飯呀

有冇人係中環可以分享咩環境

推啦

推 救救孩子 你我有責

多謝你

夠人！15分準時出十字路口！

多謝你推咁耐

中環靜到一個點
大部分人趕返工

Push ah

Pushhhhhhh

靠你地啦中環友！

推推推推

站內有冇狗

Push push push

放飯呀中環友

去緊

去緊, 加油

人多擠迫 要慢慢行返公司
一齊食胡椒

中環paper lunch 時候

Everyone can be batman

Action lah

做野未？

Yummy

塞完鐵就開花啦

中環開始多人

15分出嚟馬路

12:45左右出來

肯鋪枱食飯未？

食埋lunch嚟

食住沙律飲住湯等你

中環咩位多餐廳

食完 mum mum 行街街

Landmark 環球都幾多餐廳

站有冇狗

返都返唔到工

食飯啦

而家中環人陸續返工

10

去食飯先

landmark LV 好似有限量版手袋

住港島既同事全數9 點已在whatsapp gp報到

置地，

夠鐘喇

就上菜啦

我啲同事tko全部返唔到

真
要爭取半天工作

今日罷工冇返，但而家出中環。

食個飯盡快過黎

Landmark high tea

落街食飯喇

我要見番呢一幕!!!

到未

港島撚罷咗工，就出

是但啦 總之中環返緊工既人同我全部放飯！

屌 食埋下午茶先啦

中大需要你

快d去食飯！

pish

今日IFC exchange 橋

壞咗既人都要食飯

Go go go

肚餓未呀大家？

食飯呀！

食呀 食咩好 邊度食

十二點半放飯既中環友 等緊你地呀！

Landmark美食多

好呀 好餓啦

救中大 救香港 救自己

各位西裝友Lunch

推呀 食呀

警察係唔會剝奪大家放飯既權利

要人呀

吉野家有冇落閘 好想食

推啊。。。

先生幾多位？有冇訂枱？

想食蟲 好耐無食元氣啦

中環果間有冇開？

肚餓未呀中環友？

點走

飯係要食架

現場有冇口罩？

係邊度，過緊黎

need more ppl pedder st is pretty empty

中環友 你地尚餘人性既話 請即刻食飯

十二點半應該再多d人放飯

中環要人

中環友請立即停止手上工作 去食飯

出黎呀中環人

一定

中環有冇口罩

空氣好差 記得帶

行出馬路啊

天橋冇餐廳架 落地下食啦

pishhhhhh

去茶湯會飲啖茶先啦

唔好再得罪中共啦。如果你地拎哂美國旗 或 中共罪行文宣，佢地可能更嬲更癲架

西裝友 岀黎食飯！

黎啦

中環要人呀

推多野，要人呀

要人

返緊工既你地 肚餓未？！

A出封咗

要人要人

開飯啦你班中環友！

office無文具呀
記得放lunch買埋

中上環返工的落街呀，其他區唔洗過來

食飯用餐具 返工用文具

正確 中大有檸檬tart食

有幾件廢人搬走rb

上主菜啦

#中環
1238 大館奧卑利街出入口有10防暴戒備

from tg

中半山

應該大部分公司都唔洗返了
本身係灣仔返工
都叫我地home office

遲黎既朋友可以食甜品

食埋個下午茶都得啦咁

多唔多人等位食飯？

push ar attitude determines altitude

食飽未？

好多人

最少3，4千

食飽咪散下步囉

放飯時間嘛

其他大學都需要物資！！！！

【三罷都要支持CCTVB活動】湯洛雯今日兩點現身IFC

環保！

今日中環有咩餐廳開？

犯法 食飯

好想食飯

放飯時間尚餘一小時九分鐘

我都過黎推

和你lunch 中環 4.0

中環手足記得食飯

希望吉野家有開 佢已經罷咗三日市 好擔心佢

港豬返工既毅力一百分

聽中環手足講今日美心有開 記得幫襯佢個特價午餐

1111

今日多咗人返工 唉

食飯師

又可以食lunch